一人一個渣男行為

點解我身邊啲男仔個個都當女朋友係肉便器，係性方面完全唔會尊重對方，逼對方做啲唔想做概野，利申覺得性應該互相尊重先會攪得開心

啲女唔慘
係埋單嘅毒撚慘啫

水木日一

咩黎？屙尿有渣嘅男人

唉，點解我要係個毒撚 利申完全接受唔到將來老婆有呢啲過去

唔明啲咩吖

接唔接受到將來冇老婆

放心 一定唔會有咁嘅問題。。

屌你，我知我係毒到埋單機會都冇喇
ff下都唔比

一齊ff下

唔好比咁多幻想自己啦 期望越大失望越大啊巴打
利申：無女

主人呀我宜家係狗仔呀~呀~~

你咁靚仔有機會概

咩事

有女朋友又扮單身既男人

死基佬 成日玩屎忽，小心中愛滋

有冇人想比我做一次渣男

留後路好仆街，身邊多唔多呢啲人

有幾渣先

你又知靚仔 毒撚一個

未試過唔知可以去到幾盡

之前好flirty 但同女朋友散咗之後 性格變晒， 變得勁毒， 唔識同人溝通

唔好做渣男啦，有報應嫁，你今日做左渣男，可能你將來概老婆或者女朋友都曾經比渣男傷害過

有老婆或者女朋友先算

咁咪好咯，flirty女唔係好事

渣咩男咪用匪語啦
仆街／人渣／賤人／冚家剷
咁多嘢形容

今日冇，唔代表將來冇

但而家係毒到極端。。 之前有幾個女仔對我有意思，但我都唔識表達，最後人地以為我同佢無意思走咗

有啲預感將來嗰個係男朋友

主要想講男人吖嘛

係咪掛住ex吖，味放低吖

咁你用賤男都得姐
係要講匪語咩

遇過 最後自己重傷離場

A有老婆同兩個小朋友，但依然同B晚晚傾偈。之後AB兩個仲一齊咗。
A喺結婚後同過S小姐有過SP關係，同B小姐係情侶關係。
仲要A嘅老婆，S小姐同B小姐嘅第一次都係畀咗A。

可能會係我

五年了 , 傷得太深 我山羊座

你肯要我

好多男人都係咁，唔愛人就唔好同人一齊啦

a好早結婚？

d人口就叫支那 個心已經回歸左

犀利

白羊唔係話唔愛就唔愛嫁喇咩 好少留戀嫁窩
利申 星座小王子

連唔講匪語都做唔到講咩香港獨立呀

渣你老母男
賤男呀 死支仔

渣打男員工？

渣你老味
賤男就賤男啦

高富帥？

除左一腳踏兩船呢啲仆街，
我覺得擺明出黎玩都唔係最賤，
最賤係比假希望人地

老婆有左嘅時候出軌

好正常，好似樓主講支語，都係博屌啫

唔好用埋啲蝗語得唔得
賤男咪賤男 渣乜鳩

山羊同白羊係兩個星座黎
山羊即係摩羯

身高唔夠米7，打工得20K收入，靚唔靚仔就見人見智
但食到S小姐大波Pink Lin，B小姐都係大波

笑咗。。。仲話星座小王子

渣你老母

係賤男， not 渣男

Punk lin係都知

170都唔夠

羨慕死人

因為佢講嘅

咁賤嘅男人
有乜好羨慕？

人地可能死毒撚

羨慕拎咗處啫
拎完老婆處仲偷食生性病仆街死

再嘈毒埋你

毒撚唔識同人溝通
講中咗要害就

我要害就係太多女

太多女都溝唔到

溝比你睇

牛唔飲水點㩒得牛頭低

大男人主義
要條女serve佢聽哂佢話
唔會換位思考 關心下女仔嘅感受同需要
令女仔喺段關係覺得好卑微
自己做咩都得 條女做咩都要管住哂
嘈交會發脾氣大聲鬧條女 仲要講好多傷害佢嘅說話同侮辱佢
會郁手郁腳嗰啲一定會分
未計出軌同拍咗拖仲會flirt其他女嗰啲
其實好簡單地做到互相尊重同體諒已經唔會係渣男

樓上用過渣男嘅人我全部report晒共諜

bb

同我分左手 搵番佢前度 當我代替品定水泡

pornhub 經典金句識貨巴打

要人尊重自己，唔該自己尊重吓自己先啦，「一啪即合」「物以類聚」

明既明，唔明既自己繼續圍爐喇
講嘢係咁mean㗎啦，唔識既使同你客氣？